聽日九點半Mid term

依家應該溫豬定訓教好

溫英文好

溫dse

英文點溫

到而家仲問

起到

走能哂佢啦

勁易- -
半粒鐘做晒，早走左

我15分鐘做哂 早走左

我直接走埋堂